杜汶澤=英超球隊, 地頭虫ONLY

出到去應該比人屌打到阿媽都唔認得

今日阿加應該大勝

number咁前都仲係p牌
收皮啦龍二哥

有P牌可以自動不推文回覆, 唔阻熱門POST, 有乜唔好?

似巴黎多d